有冇人和記上唔撚到網

尋晚已經開始上唔到
今朝訓醒都係未得
岩岩打上去問 佢地話server 有問題
有冇人有同樣情況

?????

冇人上唔到？
係咪個客戶服務水鳩我

我大完風之後就上唔到網
打去又無人聽 有無同路人

打風果日上唔到
第二日就得了